戴咩口罩反映你咩人

而家戴咩罩已經係身份、智慧嘅象徵
豬咀-唔洗講 真香港人
Kf95-有錢人 韓風 潮流觸覺
N95-有錢人 穩重
普通外科-窮人 普通人
碳罩/防花粉-蠢人

利申 窮丁 外科

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

講到你有得揀咁
我剩係知樓主係毒撚

Up

有得揀
你估我想帶外科咩

我想戴黃色口罩，不過無

是但帶個口罩就算....
反正覺得自己要中就中
都搶唔到靚野.

戴眼罩=啞佬

傻鳩

樓主=on9

樓主攞左白卡未

日本靚罩 仲好防過韓國野叫咩？

Sorry lor
窮人 普通外科口罩
但都已經覺得好貴😭😭😭😭

$154得十個口罩咋😭

我戴開奶罩，Royal Class

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

kf94, 普通外科，csi 口罩，活性碳口罩我都有

豬嘴先係呢到入面最貴喎

咁不如帶豬咀啦

你講既我全部都有 不過就用哂外科先
咁我係咩人？